劉穎匡，我屌你老母呀

搞個加泰集會都算撚數，去唔去都係個人自由，之但係屌你老母仲要人籌旗去畀班鬼佬。
你老母臭閪由69走到今日全部都係嗰2000幾個義士爭取返黎架，就算美國佬幫拖都係因為呢班義士用自己條命博返黎，依家個個等住打官司，黃之鋒嗰邊都未撚籌夠錢你老母臭閪仲要送錢去畀鬼佬洗。人地笑香港人憨鳩咋撚樣
你條柒頭唔係鬼，因為你做既嘢仲衰撚過鬼呀屌你老母

分你老母化呀劉穎匡，你條撚樣畀錢鬼佬洗人地笑你憨鳩咋，洗撚我分化你咩屌你老母

又唔係喺你銀行户口㩒

佢想搞埋下星期六

共狗黎

上佢fb屌柒佢 劉頴匡

不分化
兄弟爬山
拉

推

以後劉生搞嘅活動如非必要盡量唔會去

年輕版777

去唔去係個人自由，但係籌旗送錢畀鬼佬洗，人地笑你憨鳩咋

佢又搞下星期六呀，有冇人同佢鬥快申請

agger

樓上仲有人話兄弟爬山，冇人當左膠係兄弟呀

條友不嬲都係搏上位

講獨派差少少將港人四個人以來抗爭嘅付出付諸流水，好在大家及早醒水

日本仔九成九都唔理香港 大J咪又係籌咗成百萬俾佢地
人禍唔及天災慘？

港獨遲早都要講，但係人地自治政府都有，我地仲有幾千人等住上庭，自身都難保

港獨之後，香港唔會再有任何俾外國利用嘅價值，記住而家任何支持香港嘅外國係利益行先，咁你應該唔會開口埋口要講港獨